搭𨋢奇觀

洗唔洗咁豪放

不要說 只要做
不要po連登 去強姦吧

搭𨋢買廁紙有幾奇

屌你老母點解偏偏係我遇唔到依啲情節

高層

點會得一卷 而唔係一條

我覺得呢條女相當有嫌疑

呢個人相當有可疑！

G

用口罩罩個波

點忍啊

雞哩

咁後生你都岩咩

笠水狗，又話覆我？
死啦，輸兩次都唔夠

祝你全家cancer擴散全身，留低你一個全身潰爛折磨，攤床度折磨一年先死 必定應驗！

更祝你誅連九族，全部親戚朋友賠你上路

我未死喎，即係你魔咒破滅啦

去左邊，攬住病母喊緊？

弱智仔